"A Stem has a filter that can’t be saved as format 1." = "某字干带有不能被存储为 Glyphs 1 格式的滤镜。";

"Add" = "添加";

"Add Anchor" = "添加锚点";

"Add Axis" = "添加轴";

"Add Brush" = "添加笔触";

"Add Cap Component" = "添加帽子部件";

"Add Class" = "添加类";

"Add Color" = "添加颜色";

"Add Component…" = "添加部件…";

"Add Corner Component" = "添加角部件";

"Add Corner Component in all Masters" = "在全部母版中添加角部件";

"Add Custom Parameter" = "添加自定义参数";

"Add Feature" = "添加特性";

"Add FontMaster" = "添加母版";

"Add Global Guide" = "添加全局参考线";

"Add Glyph" = "添加字符形";

"Add Glyphs" = "添加多个字符形";

"Add Gradient" = "添加渐变";

/* Add Guide context menu
   undo */
"Add Guide" = "添加参考线";

"Add Hint" = "添加渲染提示";

"Add Horizontal Hint" = "添加水平渲染提示";

"Add Image" = "添加图片";

"Add Inner Shadow" = "添加内投影";

"Add Label" = "添加标签";

"Add Pattern Image" = "添加图像填充";

"Add Prefix" = "添加前缀";

"Add Property" = "添加属性";

"Add Segment Component" = "添加线段部件";

"Add Shadow" = "添加投影";

"Add Shape" = "添加形状";

"Add Tags" = "添加标签";

"Add Value" = "添加值";

"Add Vertical Hint" = "添加垂直渲染提示";

/* Search option
   The Title of the All Group in the sidebar of the FontView */
"All" = "全部";

"All undo for that glyph is removed but should start working again." = "该字符形的全部撤消均已移除，但可以重新开始记录。";

"An unknown problem occurred while executing an Apple Script command." = "运行某个 Apple 脚本命令时发生了未知问题。";

"Anchor Context" = "锚点上下文";

"Ascender" = "上升部";

"Attributes" = "赋值";

"Auto" = "自动";

"Autohint" = "自动渲染提示";

"Automatic Alignment is Disabled in Font Info" = "在 “字体信息” 中停用了自动对齐";

"Baseline" = "基线";

"Black" = "Black";

"Body Height" = "字身高度";

"Bold" = "Bold";

"BottomGhost" = "底端虚拟";

"Brush" = "笔触";

"Cancel" = "取消";

"Can’t be empty" = "不能为空";

"Can’t convert to compatible TrueType curves." = "不能转换为兼容的 TrueType 曲线。";

"Can’t save localised “%@” in format 2." = "不能在 Glyphs 2 格式中本地化 “%@”。";

"Can’t save path attributes in format 2." = "不能在 Glyphs 2 格式中存储路径值。";

"Can’t save RTL kerning in format 2." = "不能在 Glyphs 2 格式中存储从右至左字偶距。";

"Cap" = "帽子";

"Cap Height" = "大写字母高度";

"Case" = "大小写";

"CATEGORIES" = "分类";

"Category" = "分类";

"Change Connection" = "修改连接";

"Change Date" = "修改日期";

"Change Disables Nice Names" = "更改禁用友好名称";

"Change Font Grid" = "修改字体网格";

"Change Font Keyboard Movement" = "修改字体键盘活动";

"Change Font Version" = "修改字体版本";

"Change Hint" = "修改渲染提示";

"Change Hint Origin" = "修改提示起始点";

"Change Hint Width" = "修改提示宽度";

"Change Preview Remove Overlap" = "更改预览去除重叠";

"Change the file version in Font Info > Other Setting." = "在 “字体信息 > 其他设定” 中修改文件版本。";

"Change UPM" = "修改全身字宽单位数";

"Choose Component" = "选择部件";

"Choose Image" = "选择图片";

"Clear Background" = "清除背景";

"Clear Focus on Paths" = "取消路径聚焦";

"Close Open Paths" = "闭合路径";

"Color" = "颜色";

"Color Burn" = "颜色加深";

"Color Dodge" = "颜色浅淡";

"Component" = "部件";

"Component from Selection" = "用所选内容创建部件";

"Condensed" = "Condensed";

"Connect Nodes" = "连接节点";

"Copy Attributes" = "拷贝值";

"Copy Custom Parameter" = "拷贝自定义参数";

"Corner" = "角";

"Correct Bounds" = "纠正边界";

"Could not parse token: %@ (in %@):" = "无法分析令牌：%1$@（在%2$@）：";

"Couldn’t find glyph: %@" = "找不到字符形：%@";

"Create Composite" = "创建组合字符形";

"Crop Image" = "裁剪图片";

"Darken" = "加深";

"Decompose" = "释放";

"Decompose Brush" = "释放笔触";

"Decompose Cap" = "释放帽子";

"Decompose Component" = "释放部件";

"Decompose Corner" = "释放角部件";

"Decompose Segment Component" = "释放线段";

"Delta" = "增量";

"DemiBold" = "DemiBold";

"Descender" = "下降部";

"Diagonal" = "对角";

"didn’t find anchor: %@ in glyph: %@ in token: %@" = "未找到锚点：%1$@ 在字符形：%2$@ 在令牌：%3$@";

"Difference" = "差值";

/* Automatic Alignment context menu
   undo */
"Disable Automatic Alignment" = "停用自动对齐";

"Disable automatic alignment for the components to manually set the LSB." = "停用部件自动对齐，手动设定左边距";

"Disable automatic alignment for the components to manually set the RSB." = "停用部件自动对齐，手动设定右边距";

"Disable automatic alignment for the components to manually set the width." = "停用部件自动对齐，手动设定字宽";

"Do you want to use the existing glyph as a component or replace it?" = "想要将已有字符形作为部件，还是将其替换？";

"Drag Curve" = "拖动曲线";

"Duplicate master coordinates %@" = "指定 %@ 创建母版副本";

"empty Note" = "空注释";

"empty\nbase\nglyph" = "部件\n尚无\n内容";

"Enable Automatic Alignment" = "启用自动对齐";

"Error applying %@" = "Error applying %@";

"Exclusion" = "排除";

"Expanded" = "Expanded";

"expecting '%C'" = "expecting '%C'";

"Export" = "导出";

"Extra Condensed" = "Extra Condensed";

"Extra Expanded" = "Extra Expanded";

"ExtraBold" = "ExtraBold";

"ExtraLight" = "ExtraLight";

"Fill" = "填充";

"Fill Outlines" = "填充轮廓";

"Filter references unknown class" = "滤镜指向未知类";

"Filter Settings invalid." = "滤镜设置无效。";

"Filter unavailable." = "滤镜不可用。";

"FILTERS" = "过滤器";

"Flex" = "弯曲";

"Focus on Selected Paths" = "聚焦所选路径";

"For key “%@”" = "For key “%@”";

"Force Automatic Alignment" = "强制自动对齐";

"Glyph for token: %@ not found" = "用于令牌 %@ 的字符形未找到";

"Glyph “%@” contains a curve that has too many inflections." = "字符形 “%@” 包含拐点过多的曲线。";

"Glyph “%@” has corrupted outlines." = "字符形 “%@” 包含质量不佳的轮廓。";

"Glyph “%@” is not compatible." = "字符形 “%@” 不兼容。";

"Gradient" = "渐变";

"Group" = "群组";

"Hard Light" = "强光";

"Heavy" = "Heavy";

"Ignore" = "忽略";

"illegal part in token: %@" = "令牌中包含非法部分：%@";

"Image Path" = "图片路径";

"Inner Shadow" = "内投影";

"Insert Anchor" = "插入锚点";

"Insert Axis" = "插入轴";

"Insert Color" = "插入颜色";

"Insert Guide" = "插入参考线";

"Insert Label" = "插入标签";

"Insert Node" = "插入节点";

"Insert Path" = "插入路径";

"Insert Property" = "插入属性";

"Insert Shape" = "插入形状";

"Insert Value" = "插入值";

"Instance is not set up correctly: %@ (no instanceInterpolations)" = "子样设置不正确：%@（没有插值)";

"Interpolate" = "插值";

"Intersect Paths" = "交叉路径";

"Invalid Axis rule in glyph %@" = "字符形 %@ 中的轴规则无效";

"invalid feature code generator" = "特性代码生成器无效";

"Invalid format in filter parameter" = "滤镜参数格式无效";

"Invalid predicate expression: “%@”" = "无效的前缀表达式：“%@”";

"Invalid Values" = "无效值";

"is" = "是";

"is not" = "不是";

"Italic Angle" = "斜体角度";

"Keep Alternates Together" = "保持变体位于一处";

"Kern" = "字偶距";

"LANGUAGES" = "语言";

"Leave as is" = "保持原状";

"Light" = "Light";

"Lighten" = "变亮";

"Lock Component" = "锁定部件";

"Lock Guide" = "锁定参考线";

"Lock Guides" = "锁定参考线";

/* Context Menu
   undo */
"Lock Image" = "锁定图片";

"Lock Path" = "锁定路径";

"Locked" = "锁定";

"Lowercase" = "小写字母";

"Make Curve" = "绘制曲线";

"Make First" = "移至顶层";

"Make Ghost Hint" = "建立虚渲染提示";

"Make Global Guide" = "建立全局参考线";

"Make Local Guide" = "建立本地参考线";

"Make Node First" = "设为初始节点";

"Make Node First in all Masters" = "在全部母版中设为初始节点";

"Make Stroke" = "Make Stroke";

"Mask" = "蒙板";

"Medium" = "Medium";

"Medium (normal)" = "Medium (normal)";

"Mid Height" = "中线高度";

"Minor" = "小";

"Missing components" = "部件缺失";

"Missing “key” entry at line %d" = "Missing “key” entry at line %d";

"Missing “value” or “values” entry at line %d" = "Missing “value” or “values” entry at line %d";

"More than one Variable Instance can’t be saved in a format 2 file." = "多于一个的可变子样无法保存为 Glyphs 2 格式文件。";

"Move Anchor" = "移动锚点";

"Move Component" = "移动部件";

"Move Element" = "移动元素";

"Move Elements" = "移动多个元素";

"Move Guide" = "移动参考线";

"Move Image" = "移动图片";

"Move Nodes" = "移动节点";

"Multi" = "多";

"multi" = "多";

"Multiply" = "正片叠底";

"Name" = "名称";

"Name of the Component Glyph" = "部件字符形名称";

"New Font" = "New Font";

"New Parameter" = "新参数";

"New Value" = "新值";

"newGlyph" = "newGlyph";

"No" = "否";

"No Case" = "无大小写";

"no name" = "未命名";

"Normal" = "Normal";

"Not all glyphs are in the font, yet" = "字体中字符形尚不完全";

"Not all Glyphs are present in the font." = "字体中字符形显示不全";

"Not enough arguments for anchors token: %@" = "锚点令牌参数不足：%@";

"not set" = "未设置";

"Nothing is selected" = "没有选中任何东西";

"Nudge Nodes" = "轻移节点";

"Number values can’t be saved as format 1." = "数字值无法保存为 Glyphs 1 格式";

"OK" = "好";

"Open" = "打开";

"Open Corner" = "展开角";

"Open Corner in all Masters" = "在全部母版中展开角";

"Open Path" = "断开路径";

"Overlay" = "叠加";

"Paste Attributes" = "粘贴值";

"Pattern Image" = "图像填充";

"Please check the outlines" = "请检查轮廓";

"Please fix this in Font Info" = "请在字体信息中修正这个";

"Please select glyphs" = "请选择字符形";

"Please select the two nodes of a line segment" = "请选择线段两端的节点";

"Problem with file at line %d" = "Problem with file at line %d";

"Problem with SVG" = "SVG 出现问题";

"reading: %@" = "reading: %@";

"Reconnect Nodes" = "重新连接节点";

"Reconnect Nodes in all Masters" = "在全部母版中重新连接节点";

"Redo" = "重做";

"Regular" = "Regular";

"Remove" = "移除";

"Remove Anchor" = "移除锚点";

"Remove Annotation" = "移除注释";

"Remove Axis" = "移除轴";

"Remove Class" = "移除类";

"Remove Color" = "移除颜色";

"Remove Custom Parameter" = "移除自定义参数";

"Remove Feature" = "移除特性";

"Remove FontMaster" = "移除字体母版";

"Remove Glyph" = "移除字符形";

"Remove Glyphs" = "移除多个字符形";

"Remove Guide" = "移除参考线";

"Remove Hint" = "移除渲染提示";

"Remove Image" = "移除图像";

"Remove Label" = "移除标签";

"remove Layer" = "移除图层";

"Remove Overlap" = "去除重叠";

"Remove Path" = "移除路径";

"Remove Prefix" = "移除前缀";

"Remove Property" = "移除属性";

"Remove Selected Objects" = "移除所选对象";

"Remove Shape" = "移除形状";

"Remove Shapes" = "移除多个形状";

"Remove Tags" = "移除标签";

"Remove Value" = "移除轴";

"Rename Glyph" = "重命名字符形";

"Replace" = "替换";

"Replace Axis" = "替换轴";

"Replace Class" = "置换类";

"Replace Color" = "替换颜色";

"Replace Feature" = "替换特性";

"Replace Guide" = "置换参考线";

"Replace Label" = "替换标签";

"Replace Node" = "替换节点";

"Replace Property" = "替换属性";

"Replace Shape" = "替换形状";

"Reveal in Finder" = "在访达中显示";

"Reverse All Contours" = "反转全部路径方向";

/* Reverse Contour context menu
   undo */
"Reverse Contour" = "反转路径方向";

"Reverse Selected Contours" = "反转所选路径方向";

"Rotate Guide" = "旋转参考线";

"Screen" = "滤色";

"Script" = "脚本";

"Segment" = "线段";

"Select" = "选择";

"Select Glyph" = "选择字符形";

"Selection to Background" = "将所选内容移至背景";

"Semi Expanded" = "Semi Expanded";

"SemiBold" = "SemiBold";

"SemiCondensed" = "SemiCondensed";

"Set Alignment" = "停用对齐设定";

"Set Alignment Zone" = "设定对齐区域";

"Set Anchor" = "设定锚点";

"Set Anchors" = "设定多个锚点";

"Set Angle" = "设定角度";

"Set Attribute" = "设定值";

"Set Attributes" = "设定值";

"Set Axes" = "设定轴";

"Set Axis Default Value" = "设定轴的默认值";

"Set Axis Hidden" = "将轴设为隐藏";

"Set Axis Name" = "设定轴名称";

"Set Axis Tag" = "设定轴标签";

"Set Blur" = "设定模糊";

"Set Bold" = "设定粗体";

"Set BSB" = "设定下边距";

"Set Case" = "设定大小写";

"Set Color" = "设定颜色";

"Set Colors" = "设定颜色";

"Set Crop to Layer Bounds" = "设定图层裁剪边界";

"Set Custom Parameter" = "设定自定义参数";

"Set Deltas" = "设定增量";

"Set Direction" = "设定方向";

"Set End" = "设定末端";

"Set Exports" = "设定导出";

"Set FamilyName" = "设定家族名称";

"Set Filter" = "设定过滤器";

"Set Font Note" = "设定字体备注";

"Set Font Version" = "设定字体版本";

"Set Glyph Color" = "设定字符形颜色";

"Set Guides" = "设定参考线";

"Set Height" = "设定高度";

"Set Horizontal" = "设定水平";

"Set Icon" = "设定图标";

"Set Instance Name" = "设定子样名称";

"Set Italic" = "设定意大利斜体";

"Set KeepWeight" = "设定保持字重";

"Set Kerning" = "设定字偶距";

"Set Kerning Group" = "设定字偶距群组";

"Set Key" = "设定键值";

"Set Labels" = "设定标签";

"Set Layer Color" = "设定图层颜色";

"Set Locked" = "设定锁定";

"Set LSB" = "设定左边距";

"Set Metric" = "设定量度值";

"Set Metrics" = "设定多个量度值";

"Set Name" = "设定名称";

"Set Number" = "设定数字";

"Set Numbers" = "设定多个数字";

"Set OffsetX" = "设定 X 偏移";

"Set OffsetY" = "设定 Y 偏移";

"Set Properties" = "设定属性";

"Set RSB" = "设定右边距";

"Set Scale" = "设定缩放";

"Set Shapes" = "设定形状";

"Set Slant Horizontal" = "设定水平倾斜";

"Set Slant Vertical" = "设定垂直倾斜";

"Set Smart Component Settings" = "设定智能字符形设置";

"Set Spacing" = "设定间距";

"Set Start" = "设定始端";

"Set Stem" = "设定字干";

"Set Stems" = "设定多个字干";

"Set Tags" = "设定标签";

"Set Time" = "设定时间";

"Set TSB" = "设定上边距";

"Set Type" = "设定类别";

"Set UserData" = "设定用户数值";

"Set Value" = "设定值";

"Set Values" = "设定值";

"Set Vertical Origin" = "设定垂直原点";

"Set Vertical Width" = "设定竖排宽度";

"Set Visible" = "设定可见";

"Set Weight Class" = "设定字重类";

"Set Width" = "设定字宽";

"Set Width Class" = "设定字宽类";

"Set Width Value" = "设定字宽值";

"SetDelta" = "SetDelta";

"Shadow" = "投影";

"Sharpen Corner" = "建立尖角";

"Shift" = "偏移";

"Should the following glyphs be added to the font?" = "是否将下列字符形添加到字体？";

"Show all glyphs containing this component" = "显示包含此部件的全部字符形";

"Show all glyphs that use this glyph as a component" = "显示将此字符形用作部件的全部字符形";

/* component context menu
   glyph context menu */
"Show all Group Glyphs" = "显示群组中的全部字符形";

"Show Glyph in Font View" = "在字体视图中显示字符形";

"Show Model Glyph" = "显示模版字符形";

"Show Smart Component Settings" = "显示智能部件设置";

"Show Smart Glyph Settings" = "显示智能字符形设置";

"Slant Height" = "斜高度";

"Smallcaps" = "小型大写体";

"Smart Component" = "智能部件";

"Smart Glyph Settings" = "智能字符形设置";

"Smart Settings" = "智能设定";

"Snap" = "贴齐";

"Soft Light" = "柔光";

"Some glyphs are not compatible and will have no outlines" = "部分字符形不兼容，将丢失轮廓";

"Some metrics keys are out of sync." = "有些联动量度未同步。";

"Something went wrong when Removing Overlap in glyph: %@" = "去除重叠滤镜发生错误，在字符形：%@";

"Stem" = "字干";

"Stems" = "字干";

"Stroke" = "轮廓";

"Subcategory" = "次分类";

"Subtract Paths" = "相减路径";

"Tag" = "标签";

"Tags" = "标签";

"The %@ begins or ends with a space. That is not allowed." = "%@ 以空格开头或结尾，这是不允许的。";

"The %@ can’t be empty" = "%@ 不能为空";

"The %@ contains illegal characters" = "%@ 包含非法字符";

"The %@ contains illegal characters. (e.g. quotes)" = "%@ 包含非法字符（例如引号）";

"The %@ is too long" = "%@ 太长";

"The %@ is too short" = "%@ 太短";

"The callback is not implementing all required methods" = "该回调函数没有实现所要求的全部方法";

"The component in glyph “%@” has attributes that can’t be saved as format 1." = "字符形 “%@” 中的部件具有不能被存储为格式 1 的值。";

"The custom parameter “%@” is not compatible in all masters" = "自定义参数 “%@” 未在全部母版中兼容。";

"The filter “%@” should contain a string only." = "滤镜 “%@” 只能包含一个字串。";

"The filter “%@” was referenced in the custom parameters, but is not installed." = "自定义参数中提及了滤镜 “%@”，但它尚未安装。";

"The font already contains a glyph with the name: %@" = "此字体已有同名字符形：%@";

"The font is missing a glyph “%@” for the feature pattern. (%@)" = "字体缺少字符形 “%1$@” 用于特性格式。（%2$@）";

"The font was imported from a TrueType font that already had instructions. Converting outlines, the instructions will become invalid." = "字体从一款已有指令的 TrueType 字体导入如果转换轮廓，指令将会失效。";

"The glyph is locked. No changes are allowed" = "字符形已锁定。不允许修改。";

"The glyph is not compatible." = "此字符形不兼容";

"The glyph name contains illegal characters.\nOnly a-z, A-Z, 0-9, underscore, hyphen, and period are allowed." = "此字符形名称包含非法字符。只能使用 a-z、A-Z、0-9、下划线、连字符和句点。";

"The glyph name should not be empty." = "字符形名称空缺";

"The glyph name should not contain any space character." = "字符形名称中不能包含空格";

"The glyph name should not start with a number (0-9)." = "字符形名称不能以数字（0-9）开始";

"The glyphs for %@ are missing" = "用于 %@ 的字符形缺失、";

"The kerning group contains illegal characters.\nOnly a-zA-Z0-9, underscore, hyphen and period are allowed." = "字偶距群组包含非法字符。只能使用 a-z、A-Z、0-9、下划线、连字符和句点。";

"The layers in this glyph are not compatible." = "此字符形的图层互不兼容。";

"The layers of this glyph are not compatible so only the active layer will be processed." = "本字符形的图层互不兼容，只有活跃图层将被处理。";

"The linked font “%@” has a different number of masters" = "链接的字体 “%@” 具有数目不同的母版";

"The linked font “%@” has different masters" = "链接的字体 “%@” 具有不同的母版";

"The min/max values in alternate layer in Glyphs “%@” can’t be saved as format 1." = "字符形 “%@” 替换图层中的最大值/最小值无法被保存为 Glyphs 1 格式。";

"The path in glyph “%@” has attributes that can’t be saved as format 1." = "字符形 “%@” 中的路径无法被保存为格式 1。";

"The property “%@” in the %@: “%@” can’t be saved as format 1." = "%2$@ 中的属性 “%1$@”：“%3$@” 无法被存储为 Glyphs 1 格式。";

"The selection is not suitable to paste a %@ component." = "所选内容并不适合粘贴%@部件。";

"The SVG file is not valid XML" = "此 SVG 文件是无效的 XML";

"The Unicode value must be 4 to 5 characters long." = "Unicode 值必须长 4 到 5 个字符。";

"The Unicode value should only contain the characters 0-9 and A-F." = "Unicode 值只能包含 0-9 以及 A-F。";

"The value can not be empty" = "值不能空缺";

"The width of this glyph is automatically calculated from the components." = "此字符形的宽度根据部件自动得出。";

"The width should not be negative." = "宽度不能为负。";

"The “TTFZones” are not set correctly in all masters" = "“TTFZones” 未在全部母版中正确设置";

"There are annotations" = "包含注释";

"There are problems with the “%@” in font masters." = "字体母版中的 “%@” 有问题。";

"There is already a glyph with that name." = "已有同名字符形。";

"There is an invalid “%@” custom parameter" = "含有一个无效的 “%@” 自定义参数";

"There was a problem and no glyph could be created." = "发生问题，无法创建任何字符形。";

"There was a problem loading the custom GlyphData.xml file." = "加载自定义 GlyphyData.xml 文件出错。";

"There was a problem with undo" = "撤销发生问题";

"Thin" = "Thin";

"This glyph has low level instructions" = "字符形具有较低的指令等级";

"This glyph has manually set glyph info" = "该字符形数据为人工设置";

"This glyph is locked and can’t be edited." = "字符形已锁定，无法编辑。";

"This glyph will not be exported to the final font file." = "此字符形将不会导出到最终字体文件中。";

"This should show the glyph in the app “UnicodeChecker”, but it is not installed. You can download the app at: ---" = "将在 “UnicodeChecker” 应用程序中显示字符形，但其尚未安装。可以在这里下载应用程序：---";

"This Unicode is already assigned to the glyph: %@" = "该 Unicode 已分配给字符形：%@";

"This will apply to all master-layers." = "将应用于全部母版图层。";

"Too many inflections" = "拐点过多";

"TopGhost" = "顶端虚拟";

"Transform" = "变换";

"Transform Component" = "变换部件";

"Transform Selection" = "变换所选内容";

"TTStem" = "TT 字干";

"Ultra Condensed" = "Ultra Condensed";

"Ultra Expanded" = "Ultra Expanded";

"UltraBold" = "UltraBold";

"UltraLight" = "UltraLight";

"Undefined" = "未定义";

"Undo" = "撤销";

"Unicode" = "Unicode";

"Unknown" = "未知";

"Unknown language tag: %@ in custom parameter: “%@”." = "未知语言标签：%1$@ 在自定义参数：“%2$@”。";

"Unlock Component" = "解锁部件";

"Unlock Guide" = "解锁参考线";

/* Context Menu
   undo */
"Unlock Image" = "解锁图片";

"Unlock Path" = "解锁路径";

"Unusual Bounds" = "非常规边界框";

"Update BSB" = "更新下边距";

"Update LSB" = "更新左边距";

"Update RSB" = "更新右边距";

"Update TSB" = "更新上边距";

"Update Vertical Width" = "更新竖排宽度";

"Update Width" = "更新宽度";

"Uppercase" = "大写字母";

"Use at least format %d." = "使用 Glyphs %d 以上格式。";

"Use Existing" = "使用现有的";

"Value is out of range (16..16384)" = "数值超出范围（16..16384）";

"W" = "粗";

"Wrong anchor accessor: %@ (needs to be either “x” or “y”) token: %@" = "锚点存取错误：%1$@（需要为 “x” 或 “y”）令牌：%2$@";

"x-Height" = "x 高度";

"Yes" = "是";

"You are about to insert a path outside of the glyphs bounds?" = "在字符形边界外插入路径吗？";

"You can only sync the width and one of the side-bearings." = "你只能让字宽和单侧边距相同步。";

